const questionCinema = [
  {
    themeName: 'Cinéma',
    question:
      "Daniel Radcliffe est devenu une star mondiale de l'industrie du cinéma grâce à sa performance dans quelle franchise de film?",
    responses: ['Ted', 'Spy Kids', 'Pirate des caraïbes'],
    response: 'Harry Potter',
  },
  {
    themeName: 'Cinéma',
    question:
      "Quel quarterback du football américain à la retraite a joué dans 'Ace Ventura, détective pour chiens et chats' et 'Little Nicky'?",
    responses: ['John Elway', 'Tom Brady', 'Joe Montana'],
    response: 'Dan Marino',
  },
  {
    themeName: 'Cinéma',
    question:
      "Qui a joué le maréchal Samuel Gérard dans le film de 1993 'Le fugitif'?",
    responses: ['Harrison Ford', 'Harvey Keitel', 'Martin Landau'],
    response: 'Tommy Lee Jones',
  },
  {
    themeName: 'Cinéma',
    question:
      "Dans le film 'Terminator' de 1984, quel modèle de terminator est joué par Arnold Schwarzenegger?",
    responses: ['I-950', 'T-888', 'GTX-1060'],
    response: 'T-800',
  },
  {
    themeName: 'Cinéma',
    question:
      "Quel est le nom du personnage de James Dean dans le film de 1955 'La fureur de vivre'?",
    responses: ['Ned Stark', 'Jim Kane', 'Franck Stark'],
    response: 'Jim Stark',
  },
  {
    themeName: 'Cinéma',
    question:
      "Qu'est-ce qu'Alfred Hitchcock a utilisé comme sang dans le film 'Psycho'?",
    responses: [
      'Du ketchup',
      'Du colorant alimentaire rouge',
      "Du sirop d'érable",
    ],
    response: 'Du sirop au chocolat',
  },
  {
    themeName: 'Cinéma',
    question:
      "Quel est le nom du robot orange et blanc dans 'Star Wars: Le réveil de la force'?",
    responses: ['BB-3', 'AA-A', 'R2-D2'],
    response: 'BB-8',
  },
  {
    themeName: 'Cinéma',
    question:
      "Dans le film de 1971, 'Willy Wonka & la chocolaterie', qui a joué Willy Wonka?",
    responses: ['Shia Lebouf', 'Peter Ostrum', 'Johnny Depp'],
    response: 'Gene Wilder',
  },
  {
    themeName: 'Cinéma',
    question: 'Parmis ces films Disney, lequel est le plus vieux?',
    responses: ['Pinocchio', 'Dumbo', 'Fantasia'],
    response: 'Blanche-neige et les sept nains',
  },
  {
    themeName: 'Cinéma',
    question:
      "Qui a joué le baron Victor Frankenstein dans le film d’horreur de 1957 de Hammer intitulé 'La malédiction de Frankenstein'?",
    responses: ['Boris Karloff', 'Vincent Price', 'Lon Chaney Jr.'],
    response: 'Peter Cushing',
  },
  {
    themeName: 'Cinéma',
    question: "Qui est le héros de du film de 1985 'Retour vers le futur'?",
    responses: ["Emmet 'Doc' Brown", 'Biff Tannen', 'George McFly'],
    response: 'Marty McFly',
  },
  {
    themeName: 'Cinéma',
    question: "Qui a joué le Sgt. Gordon Elias dans 'Platoon' (1986)?",
    responses: ['Charlie Sheen', 'Matt Damon', 'Johnny Depp'],
    response: 'Willem Dafoe',
  },
  {
    themeName: 'Cinéma',
    question: "Dans le film de 1995 'Balto', qui sont les complices de Steele?",
    responses: [
      'Dusty, Kirby et Ralph',
      'Nuk, Yak et Sumac',
      'Jenna, Sylvie et Dixie',
    ],
    response: 'Kaltag, Nikki et Star',
  },
  {
    themeName: 'Cinéma',
    question:
      "Quels acteurs composent le trio dans 'Le bon, la brute et le truand'?",
    responses: [
      'Sergio Leone, Ennio Morricone, et Tonino Delli Colli',
      'Yul Brynner, Steve McQueen et Charles Bronson',
      'Aldo Giuffrè, Mario Brega et Luigi Pistilli',
    ],
    response: 'Clint Eastwood, Eli Wallach et Lee Van Cleef',
  },
  {
    themeName: 'Cinéma',
    question:
      "Quelle chanson de Queen est jouée pendant la scène finale de combat du film 'Hardcore Henry'?",
    responses: ['Brighton Rock', 'Another bites the dust', 'We will rock you'],
    response: "Don't stop me now",
  },
];
module.exports = questionCinema;
